iphone delete左相片內唔見得光既相

點解係whatsapp group內按媒體仍然搵得返

Do you know cloud

樓上老母俾狗屌

WhatsApp 有cache

已reboot

係icloud都delete左，但whatsapp內（媒體丶連結和文件）仲係度

你自己wtsapp sd過畀人咪會upload上wtsapp server

因為對家keep住咗

認真你long press個message，刪咗個message都唔得咩

我以為係相片內icloud delete埋，就㸃都找不到，點知whatsapp 自己keep住d相

你老母又做雞無生意

樓上老母都要比狗屌
仲要係屌撚死嗰種